從今日起太子站叫831站

文化抗爭，融入生活，寸土必爭

yes

武漢市叫新冠市

元朗站叫鄉黑站

推

元朗站叫721站

無錯

831站

每39分鐘先一班車到站

香港人真係有創意

上年已經咁叫

以後約左朋友831站等千祈唔好講錯

仲有721 站

721站

721 廣場 721公園 721=元朗=721

借個位

831站